很餓 但距離下餐有10小時

餓下啦
鄭欣宜

啱啱食完m記 勁能飽

頂住呀

係咪餓傻左?

貓貓個張係邊間

UrbanCafe

早晨

不容易

你藍㗎？

虎貓

同我去食好嘢
想食意粉

依間個多士油到仆街

食m記同食屎冇分別

貓貓

弘咁夜唔瞓

一點幾醒咗4點幾先瞓返

貓貓係咩嚟

唔夠瞓無精神返工

第一張相

好想摸下佢

啲毛好靚